召喚熱愛淘寶的親[25]弱智唔好學人淘寶,睇第1頁,禁講集運只講產品

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

懶人包係2樓呀,睇左先啦

伸手前請先GOOGLE,唔岩心水請講返你已經GOOGLE左,最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野
永遠榮耀仆街:
CC文文(#64430)

(利用會員賺取佣金)
冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
集運POST:

新手請睇左以下需知先
此帖用於：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

上回:

佣金link去佣金教學(必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

請大家BLOCK此會員
賺佣既仆街
永遠榮耀仆街:CC文文(#64430)

冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

(利用會員賺取佣金)

神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

新post 繼續求

弱智唔好學人淘寶

我淨係買左有線果隻咋
藍芽不了...
買個好地地跑步藍芽唔好?

另外因為公司需要我應該試過晒TAOBAO上面D草莓批鐵盒仔
但因為型號都OK多 所以我都唔知點出包膠好
2代果D因為用鋁片所以好薄 但係同時又好輕
會帶出街買番舊呢隻啦

3代連散熱片果隻就
連風扇果隻都幾呃錢 冇咩力仲好撚嘈。
如果要揀個人最力推係

呢隻 造工最靚 鏍絲位落晒係左右2舊
散熱窿齊整 不過易入昆蟲就冇撚計

唔要窿就呢隻

因為公司錢所以我冇格過價 純粹拎晒出來睇手工

淘左好多家居野 好正

綠色櫃容量大 裝到好多衫褲 正 仲要有碌
不過膠板薄左d，同埋發少左塊背板+ 有一塊側板裂左忽，等賣家補發過黎

個矮窄櫃我用黎放係床邊 有碌
容量都好大 個人覺得很好

裝鞋好方便，唔怕主人d毛痴晒d鞋到

膠櫃好好，色好靚，有碌，容量都ok
裝下d雜物/tshirt都裝到ok多

個簡易衣櫃未拆 好平
之前淘過呢類既鞋架 唔錯的
不過出入要小心唔好大力撞到 易倒塌

呢個係上面綠色櫃既細版
個人覺得麻麻地 因為佢淺，裝唔到好多野
同埋櫃桶拉出拉入有dd卡
如果係用黎裝小朋友衫褲 玩具/小物
呢個都ok既

白色櫃同最上綠色果個差唔多size
個人覺得好靚 容量又大
不過個手柄上鑼絲位fail fail地
上唔係好實，要自己另外諗計
我就on99用aa膠痴撚住算

個四方形鏡咁既野好推介
好多巴絲都有講過 真係不錯
我買呢隻size貼左兩塊已經夠照（我矮西）
佢俾果隻海棉膠貼係好撚實
痴錯位就gg

唔該巴打

同你一樣呀巴打 想買有藍芽嗰個套裝 拍左未俾錢 個諗緊

求男衫/短褲推介

其實我一路都想買件柒牌番來試下
有冇巴打中過伏 / 搵款冇咁柒

差最後一步

電腦moon冇喇叭
諗住平平地入個靚聲㗎咋
有冇推介

睇下預算幾多啦 如果500樓下都係淘寶/腦場揀靚仔款就算 如果有d 預算既 多媒體喇叭性價比牌子都係creative同edifier log記

諗住要山水百零蚊貨仔咋 點知佢唔肯發貨

希望有用

G4560守望先锋16G独显游戏电脑主机组装机DIY台式机I5四核LOL办公【包邮】
【在售价】1388.00元
【券后价】1378.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥U0Kg00VmBPo￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

唔明典解嗊平🙈

JBL T180A耳机入耳式重低音耳塞苹果小米手机通用男女生运动带麦【包邮】
【在售价】149.00元
【券后价】89.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥ohpH00VtHbA￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

抵玩精選

想問tb 顯卡 cpu 個D會唔會有伏?

米奥0.03避孕套超薄003情趣型套装男用中号安全套成人计生用品MIO【包邮】
【在售价】39.80元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥kYlz00VvZUP￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

領30蚊卷9.8有32個 1蚊3個套 孝敬父親添丁之選
【粉丝福利购】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥KNEw00VvrOy￥后打开👉手机淘宝👈

點解咁平

105先岩 邊間就廢事講 禁講集運
拎個尺寸去鑫航集運計都係83 未計上門費

高手

巴打可唔可以去集運post到開名
好想買

幾實都係差2,300港紙姐 , 當買個保養囉
如果話買啲咩洋垃圾呀測試版就TB啦

CPU見過好多人買,評價唔錯
見過人買XEON

我覺得呢啲無咩用

鑫航集運上門25，都係108搞定，又有返現都唔錯

佣金link去佣金教學(必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

暫時最平係佢

d人一見到我打全名就負皮

都叫巴打去集運post一齊討論下

有冇質素好既豆漿機推介 爸媽想買一部黎用

之前有巴打買吸塵機 (大果隻 唔係仿dyson) 個包膠有未

芒果麻薯 幾好食 可以當早餐

牛肚 上次我屋企人食曬 我只係食咗2舊

雞中翼 細細隻 幾好食 但係幾貴下

仲有其他野未收到 下個月再包膠
(因為我下個月先去拎 )

買taobao記得用太空卡

岩岩有個sales (大陸口音 珠海字頭)打來sell投資

我果個電話NO.淨係用來收淘寶 / 大陸銀行SMS
根本冇disclose過出去

推推

原來柒牌咁撚貴
岩岩了過晒一淘呀剩呀乜77
都爭唔多蕭幾2舊水件polo

仲要唔撚包郵 一淘都返唔到幾多

牛肚堅正,不過一袋得好少
拎黎撈落即食麵到一流

搵到第2間肯賣山水 11-d

有無絲打買過防駝背嗰啲矯正帶

一膠留名

咩model?

我想問用神器 佢係咁話正在獲取 冇顯示優惠券可以點做

上兩頁好似有巴打買左

咪11-d

lm等買張凳
上次買咗張電腦枱同router

【简约现代电脑桌台式家用办公桌儿童书桌写字台多功能书架书柜组合】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥2nGx00gPf0y￥后打开👉手机淘宝👈

砌完張枱之後 幾日後去腦場買咗個27吋曲芒好好J
張枱除咗d板花咗啲之外都收貨 好過實惠買咁貴

【梅林RT-AC68U双频千兆AC1900M无线家用光纤wifi企业级穿墙路由器】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥UWZd00gPYIc￥后打开👉手机淘宝👈

腦場賣~千一蚊 質素非常好
用緊1000mb speedtest完
上下載都有接近870mb

有無洗碗盤推介，價錢唔好太貴就得，因為香港好似選擇唔多。

啲膠櫃你直送香港？體積重好甘

巴打你買咩有風扇定無風扇果隻？
同埋火牛電線係咪要自己去配隻3腳？

呢D係要自己砌架
同埋搵唔計體積重既集運咪得 唔講咁多 自己去集運PO睇

小弟第一次淘野，用左淘寶直送，但係平日屋企無人收貨我又唔熟所以copy左一間順豐地址俾佢諗住係果到收，點知上網search左陣先知柒左原來唔係咁玩 而家件貨去到圓通集運果到發貨，我驚到時順豐拒收，請問我可以點做？ 我知我柒左

say what

唔洗驚 實拒收 問客服啦on9

我知，但個櫃桶都有得拆開一件件的？

通知賣家改地址，佢會幫你搞掂

闪魔 ipad mini2钢化玻璃膜 贴膜苹果ipadmini3/4迷你1平板保护膜【包邮】
【在售价】26.90元
【券后价】24.90元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥x1BP007xgld￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

闪魔iPhone5S钢化膜4前后苹果5s玻璃防爆5c高清5SE手机4s保护膜四【包邮】
【在售价】12.90元
【券后价】10.90元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥pGk4007C1UF￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

買晒強化版，滿48減左5 算ok貴
用開買套送個d玻璃貼 好易碎
摸上手係有玻璃感 手感好好多 個moon清左 色水靚左 防指摸都ok 物有所值
個輔助器幾有用 ipad一定要用 iphone就準過ipad 買晒最好

今日星期日無人聽

返去試下先

支付寶hk仲有無滿100送50?

D板係拆開一塊塊
櫃桶就一件過，不過會疊埋一齊
我白色5層個櫃寄黎個箱大約59X45X59cm

明白，原來疊得埋，thz

天猫超市-今日疯抢 多款好货任你抢 低价1元起

冇用，你身體習慣左條野 冇左你一樣駝背

想買多肉植物會唔會易中伏？

岩岩上次買左6盆死左2盆
放左幾日淨低個4盆都頂唔順死埋

想問有冇賣明星海報既鋪頭推介

自己玩死定間鋪啲嘢差？

買過胸托，都有防駝背功用
但好痛，有d用
仲有可以托大d個胸

想問下有冇d掛牆有玻璃既書櫃, 類似ikea呢款

姐係用左券，對家重有30.5%佣金分？

巴打買好平個d鋪？ 有d平到仆街既會比病左既你 。我學識點打理之後only死過2棵

有無人見過有隻三角置物架唔係上牆或者吸盤，而係喺個底拉一拉去迫實兩邊牆作穩固？
thanks

淘寶見過，有個專用名稱（忘了）
試下search 玻璃 壁櫃 宜家，再搵下（我當初都係咁搵到）

有無人一淘揀唔到用支付寶hk比錢
但淘寶app就得

試左樂多次都唔得

買開邊間？求link

一淘落完單,之後返去淘寶APP/電腦版比

我次次都係一淘落單 再開淘寶比

幫呀媽買十元八塊個D
頭兩盆係一開出黎已經乾曬死左
仲有個4盆應該都死死地捱左幾日救唔番

我買個間叫「真美多肉」都唔算貴 想post link , copy 極都有個個分享紅包，好似唔post得， 巴打search 鋪頭名就搵到
我上年11月買，仲未死，死左其他鋪

巴打想定制海報定買現成?

有冇巴打淘過router
岩岩屋企轉左1000mb
見到呢個平平地
【netgear网件R6220双频千兆无线路由器WIFI家用高速200M光纤5g】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥w7rl008wU5I￥后打开👉手机淘宝👈

香港行貨要$430, 其實用來駁俾ps4用同手機wifi用，主電腦直插線
thanks

thx 巴打

底已露

我用緊呢隻,前年個次雙11淘用到而家

6220。大6rom 有後門。就算有更新我都唔信

其實前兩頁我有POST過ROUTER
而且 正正 我舊嗰隻就係用緊呢隻 (係腦場買,唔係淘寶)

😀

用左一段時間應該唔錯播咁
果時買幾錢? 係咪就咁轉番插頭就ok?

我本身都係怕呢樣野其實

見到 咁呢隻r6220 你之前用成點?
我唔駛用最勁

如果想買Dxracer,邊間好？

另外咁多種model有咩分別？

Okamura冈村Duke日本进口高端人体工学电脑椅牛皮大班椅老板椅【包邮】
【在售价】28300.00元
【券后价】28000.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥mpYZ00QOXpp￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

土豪之選

點解會有人走去買kz

咩野kz

喇叭，平平地睇下漫步者2.0嗰啲

kz 耳機，之前hkepc有條友成日吹奏，後尾爆響口佢同嗰間公司有關係

兩樣都想 巴打有推介嗎？ 唔該晒

大家iPhone線買開邊間?
之前買左MK米可充,用左1年,想睇下有冇邊間質素都好

lm

有無淘寶既美國集運/代購 推介?
香港個d好貴

岩岩淘左倍思 試用唔錯

好夠用架
純粹我換晒電腦d gear
枱 芒 hardware 咪順手換埋個router
無追求都夠用
單gta r6 50mb/s 輕鬆

綠聯 品勝

其實點睇佢最快上到幾多
我見好多都寫1200m 1700m無線輸出
即係上到依個數？

利申：用緊1000mb想轉新router

等你包膠

有無巴打淘過銀包
而家個太厚
想淘個淨係裝卡同少量紙紙幣嘅銀包

[member]淘過上邊個幾間 之後鍾意左一物一拍 ［/member]

買過呢個 包裝大氣 成個禮品咁好精緻 不過我同你岩岩相反 嫌佢裝野太少退左

红谷钱包男短款 真皮头层牛皮薄皮夹子青年个性休闲商务横款钱夹【包邮】
【在售价】129.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥HfjZ009k9ok￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

留名

我用緊七匹狼，感覺幾好，好似喺大陸都係大牌子黎，又夠平

其實香港買tenda ac18先600蚊左右，個spec同部asus ac68一樣咁滯，我都用緊

關注咗

一陣搵下有啲咩鍾意嘅先

想問下各位如果入手AC66U去腦場定tb？
如果tb有無推介

平到癲

MALELEO苹果6背夹充电宝iPhone6s专用电池plus手机移动电源6P冲壳【包邮】
【在售价】99.90元
【券后价】39.90元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥35hu00lfI7c￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

舊幾水當買件玩具有咩所謂
都係D 淘左番來有聲當贏ge level
你話會好撚靚聲比得上千鳩幾果d 唔係真係有人信呀化?

speedtest咗就算啦
三腳頭方面 你問賣家 佢肯畀你
(我係咁做 拎埋原廠配件)

我想問冇實名認證仲用唔用到支付寶(大陸ver)入面d餘額

腦場嘅話平玩tenda ac18好過，我自己都用緊，淘寶我唔知了，好似上面有人貼netgear

唔得

掂過公廁215已經贏左

乜野黎 著住去街定點

迫港豬用信用卡一次次找數

【我剁手都要买的宝贝（绿联苹果数据线iPhone6手机mfi认证ipad5s六6s7Plus充电器2米加长），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥Y6KU00OUjra￥后打开👉手机淘宝👈

綠聯打手

綠聯

Ok唔該巴打

買普通運動波鞋

淘寶/ 定就咁出街買好

我都係，綠聯fanboy
綠聯好多野都係平靚正

Nike/Adi香港都好平

啱啱睇左，好似都幾正

依家基本上搵電腦 電話 用既野都上左綠聯睇左先

垃圾綠聯 三蚊mfi

淘寶d傘經唔起考驗
之前細雨唔覺
今日出面紅雨傘入面都黃雨

綠聯的確過度吹奏 之前我咪出post test過同其他線對比 線聯冇乜料到

去日本買透明嗰隻最好用 ¥200都唔洗

softmap 果d?

咁你有冇睇埋喺你個post後尾我post嘅測試，完全同你嘅測試兩回事

你自己個火牛唔掂就唔好話條線cheap

屌，自從幫老母家姐淘過一次衫之後，而家佢地痴鬼線，我今日放件野入購物車，明天係架車碌十世都未搵得返

7.18- 7.19唔知咩日子，好多鋪買衫都有折

你裝返大陸版支付寶啦
一淘俾錢時會跳去大陸個支付寶之後就會跳去香港支付寶俾

咁正，有機會都試下，依家手頭上好多線

有無邊間comply耳棉抵買？

係咪呢樣都要放喺頭版,
幾日就會有人問一次

太平唔知真假喎

試下先

兩條唔同既線 同一個插頭 關火牛咩事？

買左幾包秋葵條
70G一包大約$12
好抵好好食
諗住入幾箱

你自己諗你自己邊個步驟做錯左，點解我去到2a你又去唔到

三隻松鼠？

越步动感单车超静音健身车家用脚踏车减肥健身器材室内运动自行车【包邮】
【在售价】899.00元
【券后价】599.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥zQDg00nSO1b￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

未食過秋葵
好似約吸引

歡迎你加入淘遮中伏大聯盟

竹[img] 廢
所以之前轉左試呢隻
不過係ac1200黎867mb for 5G network
不過老實講
200以上你都唔會用得晒
2百零蚊
細屋放中間 較弱signal 大部份時間收爆

ho ball

隻Z5S 到左

百零蚊 有聲
包膠 > End

成隻野真係都幾 toys grade
四圍都有膠水漬
連放耳膠果個鐵版都係
D絲印亦做得唔靚 金屬柒又係唔靚

條線都幾唔好睇

D贈品好智障 條友有冇試過將個HEADPHONE隊入個盒度
根本放唔落
夾仔好似傳說中咁易壞 玩左2野已爆
呢D細節位全部都好9 HEA

不過隔音幾好係真 電話唔夠力推
遲下再搵人借個AMP來試下係唔係真係會大聲少少就拆

我買遮香港買算，把德國防風遮先80蚊左右，用左我十二三年啲膠老化先壞

咁不如比多少少二百幾買panasonic好過，之前好似五百幾，之後減到二百幾，我聽過，二百幾黎講絕對一流，應該冇乜對手

諗落不如買呢隻大牌子仲好

JBL T210重低音耳机入耳式苹果安卓手机K歌立体声线控耳塞带麦【包邮】
【在售价】199.00元
【券后价】119.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥sio200MJVKh￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

巴打有冇邊幾間介紹

之前淘左把縮骨遮今日紅雨一滴水都冇滲

搵到間速遞做退貨30蚊首重 10蚊續重

1200m 即係上到1200mb
完全唔明

睇清楚佢1200係2.4同5g 加埋 不過你都用唔盡架啦

即係點？ 我唔係好識 即係點睇佢最高部去到幾多

1000mb 都有分係咪共享線 唔會你1000mb上網就出到1000比你 隻router 個spec夠用架啦 除非你穿好多牆，咁可能咪收得差d

邊間

Dual band router 既AC ????個數字
其實係指2.4Ghz同5Ghz既極限速度總和
你依隻就係2.4Ghz 300mb 加5Ghz 900mb
就等於1200

有冇巴打有電筒推介

用緊solar force，同surefire可以共用啲配件，不過solar force我之前係鴨記買

之前我見有巴打po過條細舖link賣電筒既 但我冇mark低

有link 嗎？
淘寶傘今日已玩完

有冇牌子參考下
唔該

請問德國防風遮喺邊度有得買

淘寶聯盟自購真係唔得? 我見到有記錄

Polaroid宝丽来太阳镜潮男女复古太阳眼镜偏光镜遮阳墨镜X8311【包邮】
【在售价】198.00元
【券后价】98.00元
【下单链接】

-----------------
复制这条信息，￥zH7B00LnQ0K￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

polaroid偏光平靚正

講清楚少少先，係縮骨遮黎
我十幾年前係同阿媽喺吉之島買，早幾年買第二把就喺深水埗買，由鴨寮街嗰邊嘅北河街行到近荔枝角道嗰邊有間遮舖，個阿叔都一把年紀，如果佢唔再做我都唔知邊度仲會有賣，買一把真係用十年八載唔係問題，個阿叔仲教你點保養啲遮

98蚊人仔

今次買左好少

另外有冇巴絲淘開烘培野

即係2.4個果最高300
5g 最高上到900？

咁平

你地買綠聯既iphone線 係咪鋁殼version?

係，不過我仲有原裝轉換頭，感覺其實方便啲，micro usb線成本低好多

之前有淘過

請問係咪做優惠做得好密? 係既我到時先買

【我剁手都要买的宝贝（TP-LINK双频无线路由器wifi家用5G高速穿墙王tp智能光纤1750M千兆），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥92PO00LJPye￥后打开👉手机淘宝👈

依個好似幾好 又係tp link
同想問佢係咪即係5g 最高可以上到1300mb?
同想問下個有線傳輸佢寫10/100 即係最高去得100mb
如果我1000mb上網 link線插番電腦得100mb?

新手入門有冇平既烘焙用具舖推介下
仲想淘埋電動打蛋器 見到淘寶有啲迷你既唔想咁阻訂

我冇介紹，最多比你睇下我買過邊幾間
打蛋器千祈唔好淘，一定香港買，除非你話買好大嘅座枱式，過千蚊嗰啲，打蛋器我推薦一定要買好力嘅，可以打埋麵糰，cheap cheap地都要買特福，冇記錯三百幾蚊有，一定唔過五百，細嘅打蛋細特福係最好力水，佢有純手提版同座枱版，當然座枱版都可以拆出黎做純手提用，我會建議買座枱版，有隻好似350w定400w版本，我用緊嗰隻幾年前買，好似只係200w，其他牌子啲火數細到真係只可以打蛋，冇眼睇

巴打我認為你都係揀返個全千兆WAN & LAN口好d 除非你用緊100M plan，同埋最高1300M只係理論值。所以如果你買左有10/100傳輸口，你得出黎嘅結果只會係最盡100M

比要打蛋器嗰位

純手提

手提兼座枱

Delay泰国进口天然乳胶枕头枕芯颈椎枕护颈乳胶枕成人单人u型枕头【包邮】
【在售价】229.00元
【券后价】179.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥Fmrz00LH0Yx￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

間舖有200卷 18蚊一個乳膠枕 有冇勇士😂

Povos/奔腾鼻毛器 男士鼻毛修剪器 全身水洗 剃鼻毛清洁器鼻毛刀【包邮】
【在售价】19.00元
【下单链接】
【手机淘宝】即可下单打开
-----------------
复制这条信息，￥GZFX00Ltadl￥

近排學下玩篤波，淘寶淘左支cue翻黎，449人仔一淘返14x幾

點解唔去郵局？

咁...佢又真係香港價錢嚟既

一直load唔到7仔增值個位想入錢都唔得

減得20....諗緊入唔入

Weloop唯乐小黑3心率hey3s智能手表 苹果安卓跑步运动计步器防水【包邮】
【在售价】459.00元
【券后价】439.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥fPoY00K8HF2￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

買啦,睇埋一淘有冇返現

都唔係hey3s..... 入左去睇都係減20

WeLoop唯乐小黑3/hey3s智能手表安卓IOS小米蓝牙游泳心率运动手环【包邮】
【在售价】488.00元
【券后价】468.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥9xa400KlSR0￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

Weloop唯乐小黑Hey3S运动手表GPS跑步骑行心率监测手环防水计步器【包邮】
【在售价】488.00元
【券后价】468.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥9Sv300KOqxX￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

4x超返
唯乐Hey3S GPS运动手表 心率睡眠监测蓝牙游泳户外小米三代智能表【包邮】
【在售价】568.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥4NsA00Kn7L8￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

好煩⋯⋯

岩岩入手啦，其實反現有咩用？

in完冇做電腦測試
幾時可以再apply

自膠回錯post

咁呢啲資料我係豐澤網站搵返黎，緊係香港價錢
打蛋器咁重要嘅野點可以求期

一時時，我買時都係因為需要先買，唔會專登有優惠就買

3個月後

條友只係掛住賺佣,BLOCK尻左佢,唔洗理佢講既野

仆街把傘好似整蠱人咁
最初用無完
用左十次八次就漏少少水
最近狂滴水個面用水溶性物料咁

買野可以當錢洗
你買左隻錶,有4千幾分集分寶
18日後到你戶口,之後你淘寶可以用D分找數
4600分=46蚊

係咪要實名認證先用得？

唔需要

用過shipbao，$16/磅，其實算抵，search左好多，大陸嗰啲仲貴

之前係度問過有冇人淘過既刀削麵
終於淘返左黎

配料有豉油,花椒八角碎,辣油,酸菜,花生

平時食三哥食四小辣, 我落左半包辣油撈覺得辣辣地
(幅圖D辣油沉晒底 )
唔食酸菜所以冇落, 但男友就話覺得酸菜都幾好食
麵淥左四分鐘, 麵質唔錯, 幾好咬口
無伏 感動

人地好似係問運去美國？＿？

郵局可以退貨返大陸？
間野我都試過ok既

咁似台灣啲伴面咁既？😂

天猫淘宝专属无门槛优惠券列表页！精选优惠券，抢到就是赚到
【活动链接】
-----------------
复制这条信息，￥OR0w00JawYd￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

賣相麻麻 跟機

正

用一淘邊有得賺？ 賺埋都唔夠搭車 得你咁敏感

叉電線嘅話baseus呢條幾掂 插口位仲有燈 lightning type-c micro-usb都齊

識貨 呢隻牌子我係黑店買 屌打綠聯

個盒 點會放唔入條線同ZS5....有無可能.係咪紅邊個盒. MX果間買?

又係果幾味.......天華線必備

睇埋第二頁我點屌打返你個測試結果,你個測試好明顯有問題

睇唔到張圖同我既測試有咩關係

錶真係幾吸引. 福仁睇過. 大MON , GPS 都過千.
行過福仁樓上果班, 兩邊樓梯, 好生意, 感覺做到好高傲. 態度好似好撚串咁

same 仲有條cc文文都一樣 不過依家踢爆左佢地d乞佣手段 應該無乜錢搵 利申用一淘下單係佣金狗既黑星，用電腦上淘寶既都可以裝插件

有人又troll

連電流都唔識睇就唔好話自己做測試啦

新手一問 我用一淘app落單再用翻電腦淘寶網頁比錢係咪都可以返現？

可以呀

唔好撚再問喇

同埋係返利呀 唔係返現

其實就咁睇佢啲link佢又會唔會有佣？

我係喺一淘個購物車按入去件野就得，睇過件野就已經有返現，再喺電腦版比錢

有無人淘過跑步機

落街跑好過啦，你覺得屋企好多位？

我個測試係用同一環境測出綠聯比baseus慢好多 呢樣係牽涉到線既質素 係一個對照比較既測試 我從你張圖睇唔到反駁左我既測試冇意義 至少 你要有baseus同綠聯 再係3A power supply下測出綠聯比baseus快 咁就係好既反駁 唔同火牛A數讀到既數係會唔同 我都知 不過我個post重點係比較 而唔係要測驗綠聯充電速度

係

係郵局寄返去咪得

有咩ECSHIP 果D...

係你話綠聯去唔到2A，我個測試已經一巴星埋你個測試度，你個測試根本唔得全面，好有問題，唔好搵其他野兜

優惠我答你唔到，我冇成日捕住佢

少年你太天真了

你好似完全冇人講乜就撻一句話人兜 其實解比你聽都係有d ... 唔知點講 有少少common sense應該都知我test緊乜
隻baseus都係得1.6A 唔通我係想話呢兩隻都係垃圾？唔好玩啦清 Aukey 4+1都算多人買既產品 充得快定慢睇線質素 所以我睇唔出你想強調d乜 事實測出黎既結果就係同一環境下線聯慢好多

btw 我想搵返我話綠聯冇2A個句黎睇 where?

我就唔知你用乜

想問下一淘電腦版 係咪都一樣用到
另外淘寶有得減錢既工具除左一淘同淘金幣 仲有無其他

block晒佢算啦 唔好理佢地troll

我都見到

係啲產業集中喺嗰度定係某啲產業嘅倉集中喺嗰度？

有冇人買過磅？
想要個LED數字之後最好淨色嘅
見到小米嗰個幾靚但幾貴下

烘焙用嘅就有買過

包個膠先
zs5一到手個包裝真係幾靚
不過一開發覺耳機主體同放耳塞個塊金屬都有啲膠水積
試聽左兩日
加錢個條鍍銀線好過原裝好多下
同埋煲下佢真係差好遠
不過帶得耐都幾痛
唔知係唔係因為佢個殼起角

天貓超市有咩野介紹??
想買有友泡鳳爪同埋青瓜薯片
仲有咩其他買

即食麵？

未追晒耳機post，想問下呢隻拍唔拍得住425？

有冇人淘過跑步機？
有冇介紹？

你唔覺得吹大左？

有無人今日用渣打網上過錢落支付寶hk好耐都唔到呀 過左成粒鐘啲鐘都未到支付寶hk

我係耳機新手，見啲人講到咁勁先入嚟問下

去panashop，睇下隻HJX20有冇平，唔知仲係唔係做緊二百幾，原價四百以上，應該有得試聽，平價耳機我好推薦新手玩呢隻作為入門，如果唔係二百幾就唔洗再諗佢

冇想像中咁勁
但呢個價位我覺得算係咁
不過真係帶到耳仔痛

一水浸就想買水鞋
淘寶d水鞋會唔會到傘一樣漏水？

好似有啲類似膠袋嘅物體比你包住普通嘅鞋

有無巴絲打淘過Ipad pro 10.5既袋係fit同好用既?

淘過 唔錯都準
Yolanda云康宝智能体脂秤家用成人体重仪精准称重仪脂肪秤【包邮】
【在售价】89.00元
【券后价】84.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥9iWW00smJqY￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

淘過一對冇事 開心使用中
之前包膠過

呢隻真係好柒 我過唔到自己

磅體重體脂個d有 omron
包膠過

你好等錢洗？

二百幾蚊抵玩
淘寶耳機幾舊水都係渣渣

原價好似四百幾五百，但就算賣原價都唔算太差的

Quote 都要幫佢del link
我都想淘磅但係

果兩條垃圾影響哂個post 學人測試比人恥笑

有人包膠過
柒到唔敢睇唔敢著出街

唔係應該點post?

用膠袋算

真係過唔到自己嗰關

我本身用緊W2, 想升級有無推介？

用緊前排有卷119果個JBL

寬頻升級想淘router既師兄 留意番 WAN同 LAN support 幾多

大陸好小地方行到1000 所以好多產品去到10/100 就算 佢up1200 但最多100 你升完級都無分分別

巴打 先岩
勿屌

有冇lin

冇，我衣家啱聲就算，買買埋埋十幾隻耳機，貴嘅感覺唔啱聲都已經放埋一邊，啱聲緊要過升級

呢個價，不如比到二百幾玩隻panasonic啦

多謝指教

冇考究過,純粹坐車聽歌傾下電話,夠用就OK

唔該哂

咁真係可以好求期買

呢個又加小小上200幾,200幾又加小小上,其實都永無止境

二百幾，再上已經唔係少少了，隻panasonic冇你諗得咁簡單

咁介紹下

想問下AN機除左支付寶HK APPS可以落7仔入錢之外仲有無其他APPS可以入錢,支付寶HK個APPS LOAD唔到入錢個頁

panasonic好似賣開雪櫃抽油煙機微波爐個d產品

自己去panashop聽下隻hjx20
不過我都唔知仲有冇平，再唔係jvc，香港少人買所以成日劈價劈得好勁

岩岩踩爆左個垃圾筒蓋， 有冇買個硬整d

而jbl係1946年創立 全球最大音響生產商

【新品雨鞋女防滑高筒L-Rain春秋轻量简约胶鞋套雨靴水鞋防水】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥ZxpY00Hobs5￥后打开👉手机淘宝👈

買左依對 不過未著過

呢排瘋狂淘寶
主要買bb野
同埋衫褲之類
不過最想share係啲元素酸辣粉

岩岩食左白家陳記隻手工寬粉
好彈牙，我唔敢落太多辣醬
落左少少仲有好多淨
麻麻地
鐘意粗粉既不妨一試

有冇加濕器推介?

呢啲天氣仲用加濕器

想種蘑菇呀？

最近有無人仲攞到支付寶送50$

第一次淘寶就係買小熊加濕 到依家都未壞 不過其實幾晒水
小熊加湿器家用大容量静音办公室卧室空调空气净化小型迷你香薰机【包邮】
【在售价】89.90元
【券后价】86.90元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥61M500ttMnQ￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

冇晒好耐啦

MALELEO苹果6背夹充电宝iPhone6s专用电池plus手机移动电源7P冲壳【包邮】
【在售价】99.90元
【券后价】39.90元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥t4xg00G1jo4￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

想問下仲有冇巴打淘左switch既mon貼可以介紹下
岩岩google左 見到高橋巴有個大包膠
想再搵多啲比較下 thanks
同埋其實有冇需要用玻璃貼

一淘app最新版都有得睇所有卷連隱藏卷

聯盟都未必有最平個張卷 一淘會有？

Sansui/山水 T20无线蓝牙音箱便携电脑闹钟迷你小音响手机低音炮【包邮】
【在售价】179.00元
【券后价】119.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥kBAO00G9LZo￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

幾靚

有無投影機推介下？

笑咗

五蚊黎講物超所值
索水無岩崎果塊咁快啦當然
但乾得好快
拎入去洗完一分鐘乾曬

一分鐘乾曬咁正

有無人買過貴價電競椅？
阿哥推咗兩條link過我
【我剁手都要买的宝贝（【AKPLAYER】阿卡丁战狼电脑椅人体学座椅电竞椅家用LOL游戏椅子），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥T7zI00HkOVq￥后打开👉手机淘宝👈
【我剁手都要买的宝贝（AutoFull傲风 电脑椅 家用椅子 座椅办公椅转椅老板游戏椅 电竞椅），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥a1Wu00HkMu3￥后打开👉手机淘宝👈
就咁睇落好似差唔多 好難揀
我自己就覺得買眷戀嗰啲400人仔一張夠做

autofull 用緊 有youtuber都有開箱最近

屌你老母 遇水會甩色
點撚樣用丫

屌你老母 遇水會甩色
點撚樣用丫 [/quote]
係唔係中伏........平野真係, 假貨?

我唔係好識 全千兆
係咪上面有兩位巴打介紹個兩個都不錯？
因為我都想搵200-300$
我又用緊1000mb 想試下高速既感覺

有無巴打會買大陸平板?
only for 睇戲/基本文書/溫書
有無推介

係唔係中伏........平野真係, 假貨?[/quote]
只怪自己on99
想買嘅就買la

酷比魔方 iPlay 10 10.6英寸大屏高清四核安卓平板电脑GPS定位【包邮】
【在售价】679.00元
【券后价】674.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥oxy800udFK9￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

買過i10 唔錯 呢個係升級版

變左聚划算148 唔知聽日10點開團用唔用到60蚊卷變88

我都淘左個差唔多款
送到黎有一塊斷左 我無安最底果層所以影響不大
幾實淨
126人仔算好好

夏天會開冷氣嘛
開左就用

巴打 淘寶西褲有冇好介紹
人在上海帶唔夠褲出門

人地講明第一轉要洗架播

百度網盤 仲洗唔洗買會員架？

DL野快D
BTW淘寶鎖晒,唔知要打咩KEYWORD先搵到

求chrome plugin

同求，以前用既破解版而家都唔work

無線藍牙耳筒有無巴打推介

酷我 H1头戴式无线蓝牙音乐耳机电脑笔记本游戏有线耳麦手机通用
618買左呢隻，幾好

洗完la 都係咁

我在淘寶全球發現了Meizu/魅族 EP51运动无线蓝牙耳机跑步耳塞入耳挂耳式双耳立体声,一起來看!
呢個藍牙耳機，粗用ok

Meizu/魅族 EP51运动无线蓝牙耳机跑步耳塞入耳挂耳式双耳立体声【包邮】
【在售价】269.00元
【券后价】189.00元
【下单链接】

-----------------
复制这条信息，￥Em8J00EpD21￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

一撚樣 屌解可以咁多膠水漬
D矽膠又有塵

德國牌子

TREKSTOR/泰克思达 BQ70蓝牙耳机运动无线音乐耳机入耳式手机通用【包邮】
【在售价】168.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥jtoU00EH6fH￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

80蚊內部卷

【粉丝福利购】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥AeKz00EHD4m￥后打开👉手机淘宝👈

【我剁手都要买的宝贝（TREKSTOR/泰克思达 BTH101N骨传导耳机蓝牙运动型跑步无线挂耳式），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥d6CI00EF65A￥后打开👉手机淘宝👈

20蚊卷

【粉丝福利购】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥X1JO00EuEYi￥后打开👉手机淘宝👈

屌你好煩

我有個ep 51
用過幾次就放係到

有巴岩$100拎去
Tg:tarmac1

EP51要手機support aptX先會靚聲 否則就的確麻麻

有無人買過？我見佢寫住2100mA
唔知係兩個USb 每邊2100mA，定兩個夾埋2100mA

【我剁手都要买的宝贝（13a轻点开关插座86英标大方插三孔带双USB充电口安全电压港澳电制），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥vaPw00w2Oo6￥后打开👉手机淘宝👈

我用 115, 勁貴， 最平都320 一 年

前排淘啞鈴
20kg

運費已經夠買對二手..

150入左20kg kettle

有無無線嘅耳機推介？即係好似耳塞咁一粒野或者掛耳式。

做運動用

我都係想搵一粒 qcy有線藍牙還好 無線有無人買過

飯兄真係24小時回post 迫我block jor佢

你地唔想回 見人回又唔抵得 都唔知咩心態黎

點解插頭都仲有分幾多mA
唔係無限供電架啦咩
最多係睇 xV/xA 咋嘛

脷申：唔識呢啲野 9 up

250V咁得意既

我都block左，太煩

點為之有線藍牙？單邊式？

連埋運費幾錢

啞鈴唔洗淘，波鞋街樓上舖其實好平，睇完個價我都唔淘了

bye 唔好block左又偷睇 大把大click我d link買野講真

之前有人係咁推q29伏鳩人 我都奶左
我推介個d全部正野

有無人試過淘tempo 老母見平過香港
我睇過係天貓既tempo官方旗艦店
信唔信得過？

廢青冇錢開飯緊係要24小時回POST啦

上面有巴打買有冇衫褲推介 我就推介呢間既野
【我剁手都要买的宝贝（HE潮牌纯色短袖T恤男士夏季潮t 原创纯棉打底衫 情侣T青少年t恤男），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥v1Q700DGn1z￥后打开👉手机淘宝👈

巴打之前推介 呢間既衫我買過三次 本身米七高 瘦底 買細碼幾貼身 平過u記 耐唔耐洗就未知 摸同著都幾舒服純綿 但我覺得有個唔好既就係可能你地會覺得緊身 但30蚊買件恤都不過不失 同埋件衫唔透底 唔怕飛釘 可以一試

【我剁手都要买的宝贝（夏季男士休闲短裤男韩版夏天5分五分中裤7分七分大裤衩沙滩马裤潮），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥6CdI00DETFk￥后打开👉手机淘宝👈

呢間既短褲我買過幾條 幾薄但一定好過u記 買左幾條細碼 本身呢條褲係預短 長度你預距離膝頭兩三隻手指差唔多 坐底既話褲腳會拉到三分一大脾咁高 同埋佢褲頭用綿繩 買大一個碼應該唔怕

另外我想問有冇卡套推介 裝八達通同小量銀紙 因為見女朋友每次係書包拎銀包都好大工程 所以想盡量方便佢 定係你地覺得去jackwill等牌子鋪頭買會好啲 表達得唔好千忻唔好屌咁大力

有冇冬天男仔冷衫同衛衣可以推介 想今年一轉形象

佢真係得鳩閒

你開既post咁冷清得我抄熱仲唔多謝我？

好搵過返工做狗呀

個d廿四小時唯讀出黎嫌三嫌四真係

官方冇問題，係佢地自己開，唔係其他人

我入黎呢度先兩三日，都已經覺得佢好勁，廿四小時喺度咁

天猫淘宝专属无门槛优惠券列表页！精选优惠券，抢到就是赚到
【活动链接】
-----------------
复制这条信息，￥3uU200xh0W8￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

我果塊無事wor，大大力用濕布捽佢都無事

邊忽睇到我唔識睇？

邊度有話過綠聯上唔到2A?

張圖又表達左咩？ 睇唔透

上羅湖拎落黎好過

on9

多得呢個post樓主開 谷先咁熱鬧

講緊個USB SOCKET

2100mA係2.1A
mAh係容量

買 米色 淺色會唔會好d

自己拎咁辛苦
梗係叫人送上門仲要當面開箱

明白

咩叫超級返？

一淘

唔等港版？
其實同hey3s好似差唔多

都係一樣,只係介面變繁體
同埋佢連接小米APP應該仲有BUG,久唔久會連結唔到,但照收到通知

有冇滑鼠介紹？非打機

日本Fujitsu富士通WH802自定义台式笔记本网吧办公游戏6D有线鼠标【包邮】
【在售价】59.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥p2iO00Bkn66￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

用壞唔心痛

有錢就香港買microsoft wireless mouse 5000，二百尾

呢D錶要連住藍牙先做到通知?
咁咪好食電

幾時會再有類似618呢類優惠日子?

718? Or1111

7-18 同7-19 都有平

衣家藍牙唔似以前咁食電

PPG心跳senor 同小米手環2一樣 又唔準 又抄 mon又柒 電子垃圾

心率測量 小米手環誤差最大
或致用家運動過度危害健康

佢賣點係可以45日唔叉電

想請問有無智能手環介紹？ 小米1 就快玩完了想買過隻 btw 太鐘意手錶個種 謝謝

ching使用感覺如何?
會唔會好硬!

小米手環係咪 華米 果間公司製造?
華米係咪好D?

邊個開箱？其實都有d心郁
呢兩日唔買就又貴

你個名

而家係咪無windows office買

算ok,唔錯 我用緊手柄可以旋轉果個版本 呢個開箱係無得旋轉個版本

分享下，有時唔好乜都聽賣家講，爭取返自己買家權益，文長

早排收到件貨有小小瑕疵，製作問題唔關快遞事無得佢瀨，但賣家解決方法係叫我自己搞掂佢，一係就退貨一副唔好玩野既濕鳩態度
最後都係自己整返好，佢話退2蚊比我了事，申請左退款 原因：質素有問題（會扣鋪頭分）
之後佢取消 話直接轉我支付寶帳戶 cn無實名我say no話無支付寶 只接受直接退款
聽到我話無支付寶就打：呵呵 再加個濕鳩微笑表情：送你一個 火都黎點都要玩大佢
最後佢話直接退都得，但係原因要寫其他，彩佢都傻，照寫質素有問題，旺旺同佢講 實話實說唔會做假唔洗叫我改 一定唔會改
條友即刻發癲 仍然覺得我係玩鳩佢話解決方法又比左我（叫我落街買材料自己搞 ） ，又唔肯退貨（唔包郵），話比支付寶ac佢就退夠5蚊咁話 what???
已經唔想講咁多 直接㩒淘寶介入 退款成功加負皮加對話圖評論條氣順哂

正當買家唔係打手唔係刷單唔係好評返現，用自己錢買野就用返正路做售後，唔洗幫d撚樣做假
但好人有禮貌個d就算啦，係呢個仆街 平時要退正正常常肯負責任既都會聽佢講

Ifkoo/伊酷尔 Q8无线蓝牙音箱手机插卡闹钟电脑迷你小音响低音炮【包邮】
【在售价】165.00元
【券后价】155.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥sPcF00ze4ID￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

有冇人買過？ 諗緊呢隻定山水T20😫

呢個正 聚合物鋰電 領卷減20後69

廢事比人話賺賺賺 唔post link 自己搵

岩岩到，可以usb-c叉埋部switch
不過覺得有啲貴

唔見有卷領既？

諗緊買AKPLAYER定AutoFull好 ...AKPLAYER 有得打平，AutoFull最多155度但多dreview參考下

買左枝洗鞋神器

用埋卷都係5蚊一枝

有冇人買過美加電話卡?
我睇左呢間好似幾好 但因為要買成60日 始終怕中伏

cheapcheap地買個玩下先

點解唔響當地買?

搵唔返間鋪

【我剁手都要买的宝贝（滑板小鱼板香蕉板成人男女生青少年刷街单翘公路初学者儿童四轮车），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥wzBV0baJj7V￥后打开👉手机淘宝👈

香港好似都多咗人玩 我都買塊試下

因為想係HK買左先 去到唔洗四圍搵
我見去到當地買都係去T mobile 所以想睇下淘寶搞唔搞得掂

POST咁耐都冇事真好 我POST一次比樓豬呢隻癲狗追住黎咬左三四個POST

link

唔好POST S.CLICK既LINK
呢到直接拎卷

呢到直接買貨

四百幾買隻乞米錶 不如490買呢隻lenovo G03黎玩下好過

點貼LINK關你閪事咩 含撚啦你

打殘體露底中國狗岸Q鳩係度扮清高 笑撚柒死朕

太鍾意手錶就Apple Watch

入去睇咗..
冇GPS . 功能差好遠, 電無咁耐用..

on9仔講既野唔洗理，直接block

有冇人試過係淘寶買mon
見到有隻比香港平
但係好怕中伏

原來冇晒券啦 唔好意思巴打

有冇＄60券

Sansui/山水 T26无线蓝牙音箱便携手机插卡闹钟迷你小音响低音炮【包邮】
【在售价】168.00元
【券后价】108.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥hX1b0b0vKQY￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

請問有冇巴絲淘過D 特色牆牆紙???

求SHARE, 介紹

G03水貨連運200搞掂 起碼HR SENSOR唔係用最九流既PPG 買乞米貪佢抄iwatch樣仲要九流mon比人一眼見到流野比人笑柒咩 GPS手機都有 手環加GPS又食電分明多鳩餘

BTW勿QUOTE我講既野

有係度呀

自製五折

佢淘寶分享出嚟就係咁 成日都有頭嗰句 有啲貨又冇

咁只可以裝插件防S.CLICK
有時唔知邊D人冇心,邊D人有心

Block左條畜牲就一了百了錚火

又block柒一件 返印度食蕉啦契弟

總有D CD ROM唔識野就益左班死乞衣

開多幾個投訴post再搵班狗蓄taker入去吠啦岸Q鳩

話時話隻troll狗點解會搶左人地個Post黎開

大陸閪學黃屍搶post搶高地 唔想比人有佣分自己識用一淘架啦on9仔 成碌柒咁troll成全你啦岸Q鳩

求lin

屌sor自膠

我拎到手再報告下如何

快d block左乞飯王同佢隻狗啦 成日放埋d垃圾出黎

troll狗偷睇扮冇睇？

每日都有一兩個人同隻狗傾計
冇人理佢又不停吠,又唔知佢自己單機緊

以前有朋友買過類似
佢話香港賣30幾40蚊對
條LINK我求奇搵

真係好煩 成日一堆show blocked user

簡簡單單自己出面開個佣金狗POST咪算囉,係要係到單機
人地開淘寶GROUP都自己開POST招人啦

又troll?

又扮討論推埋D垃圾比人，乞米都拎黎sell，痴撚線

N個post之前話block 又要偷睇gut個龜頭出黎troll 呢d咪犯賤 賤骨頭 係要比人撚下

仲單機緊
係唔係BLOCK晒人唔敢偷睇
洗唔洗出面搵個新仔同佢講叫佢出面開POST

人地POST分享LINK就屈人賺佣 隻岸Q鳩咁驚死蝕底比人 係咪你當你自己係乞衣 以為人地想係你個乞衣兜攞飯食

屌頁撚頁都有佢真係好撚煩

又GUT個龜頭出黎 唔出聲左咁耐又上晒水

SORRY我對人地賺佣呢D事從來都唔敏感 不過見你好似乞衣咁對佣金極度敏感覺得好好撚

搞到個POST好快完
條友其實係唔係拎白卡嫁

淘寶佣金LINK其實又真係幾FATFAT既，同做地產代理賣樓差唔多咁好分，又難怪樓豬咁眼紅

你開既POST咁撚垃圾 真係傾既入晒谷啦柒頭

好笑既係 既然有睇何必扮冇睇 明眼人都知條岸高仔睇完嬲到係咁troll

我想自言自語玩單機姐 點知原來可以有咁多"回應"

最撚僧乞米野 見你POST乞米本來都廢事講 廢事D人以為我針對你 屌你老味我推介其他又關你鳩事呀? 你食咪食屎食上腦?

回應下做乜搶人POST 話人冇誠意? 人地POST左咁多資料話人冇誠意

咁鐘意搶 返屋企啦 搶你自己老母做你老婆啦

要diu9人都俾d point啦

以為自己搵到一個半個"錯處"好叻叻？
樓主一路喺高登開嫁啦，加上佢一post完link d人走哂去新post

Whats going on

做乜有人突然間出咁多post

要賺佣咪自己開post囉 係到嘈住哂 你同你條跟班cc文文係咪窮到要入人地post搞事啊 不嬲樓主係高登果邊都係開post 唔撚知又學人衝出黎柒 9成又係d新會然

大晒? 有係"高登"開就叫POINT? 屌你老母啦 佢係撚高登第一個開呀戇鳩仔

拎高登黎講扮老屎忽你含撚啦

d人面皮唔知有幾多呎厚

社會上得唔到人認同
係到刷存在感都冇撚用嫁啦,失敗者
呢個POST就我惡晒既,你吹尻得我脹咩

唔係大哂，係大撚哂
雖然你check左佢唔係第一個淘寶樓主，咁你應該睇到佢開左幾多個post

今晚一家好開心啦，咁多人陪佢

一定

其實可唔可以唔好再嘈
我想睇巴絲介紹嘅嘢同包膠

band3 仔 馬陳端喜 乞飯王

你狗黎? 狗真係可以惡晒

條友嬲嬲豬,係要咬住我

又多左隻黃太惡狗 好惡呀

條友成日搞事 印象中最近得71果日條友成日無出現 果陣個post幾好 唔洗頁頁都有d癲狗亂吠

嬲嬲豬

佢71係咪要遊行

佢去左71遊行喎好似
果次個巴打爆大獲,佢留左言話參加愛國遊行

狗都好過你啦
唔知醜到咁

THX 咁隻惡狗就冇得扮睇唔到

link? 冇link又想老屈 屈人賺佣 屈人為國遊行 自己買足幾年中國網購 無恥到呢

去完先知比人撚狗咁撚 錢又收唔到 又要返黎賺佣 追post唔知咩事既巴打可以禁起底睇下條五毛假膠d廢post

uberEat折扣代碼分享

嘩
咁柒既野都做到出

隻岸高仔去左食雞翼

呢個賺到既係呢度十倍以上

冷飯王經典廢post

網購黎講 第一個blacklist groupon

連登式起底 巧驚驚

刮唔刮到柒味重D既

呢D認真你就輸既環境

人窮就係咁
比我地斷米路就會做呢D行為

我認真 佢屈我愛國遊行黎笑 但自己買足3年中國網購 道理何在?

任何一個搵錢方法都唔放過

笑到噴飯

應該有黑客hack 左佢acc黎留言屈佢

新會然一個接一個出黎柒

好柒

三隻老鼠隻椰絲味麻糬好撚正
同百味堂果隻抹茶味有得片下

三合食品一堆醃制品
少食為妙但係每隻都好食

奧旅腰包2017版真心正
咩類型袋都有
方便隨時拆

其他裝修架生無謂講喇

係啊
我新黎嫁
不過唔知點解會員編號前你八倍左右
求資深會員解答

有冇買螺絲/角碼?

阿黃犬 我諗你都一把年紀 有D野後生仔先明 好心行開小小

屌你老母啦係度扮老屎忽
呀叔係舊登花園包膠果陣你可能仲係你老母個西度呀

拎高登黎講個D就明顯扮老屎忽 咁撚新既野都唔知屌人新會然都叫扮老屎忽 你都係縮返入你老母個閪度啦老坑

有無拳交用具推介,要嚟送俾人做生日

睇黎遲早標題要打埋提防佣金狗冷飯王同cc文文 呢兩條撚樣真係好影響呢個post既質素

拳交!?扑野果種拳交?

拳交

要我巧驚驚? 睇黎你個腦裝屎裝到就黎瀉
痾篤尿照下你個狗樣 望清楚自己個衰樣 就知你冇資格比咁多意見

拳交大師

有冇人買過電話真皮貼

我有條LAN線拉咗出黎但係唔係經常用
諗住買個防塵蓋畀佢
見選擇唔多最後買咗20粒呢隻

用落個感覺都ok
佢係硬膠黎, 用本身LAN頭個扣扣實
防塵效果未知
不過起碼避免咗平時唔小心有金屬野short到

我notebook都有條線唔係成日用 不過我用返買新線果陣個蓋

久遺既唯讀突然跳晒出黎獻殷勤 唔駛多謝我

好耐無包膠，講返今個月買既野先
車墊 質地幾厚，應該可以唔洗整花架車
兜 慳位左，不過未用過
貓零食 去日本果陣買過一包，貓好鐘意。香港貴，唯有淘。 同日本一樣，d貓好like
印仔印台 未諗到有咩用途，不過淘左先講
環保飲管 幫公司同事淘， 佢話幾好
飲管套 之前d 環保飲管無套，淘返個套俾佢
吸色片 好用，我覺得好神奇，d淺色衫洗完真係無變色
廁所set 我覺得靚，作用不大
層架 應該好過實惠果d 我估
鐵架 買俾洗碗機同水波爐，超級fit size
箱 買黎裝頭先d印仔，不過太多印仔有d 裝唔哂
鞋架 有d 單薄
錶帶 皮未開，金屬果條幾好
車叉 用緊，應該幾好

我開過幾百個post 班潛水員 剩係刮到兩個出黎笑

十個有十一個都係潛開水冇POST先敢起底恥笑 見太多呢D小人

咩事

有無人淘過墊喇叭果d角錐

想淘小黑3，gps我唔太需要

我入左hey3s ,可以等我先

我啱啱忍唔到手入左lu

咁貴 有冇巴打試過

小黑？

有無巴打又係好中意淘高達

打機用電腦有無好介紹 信得過？

支付寶hk 回贈＄50，完咗未？ thx

完左

你想問係散件自己砌，成部砌好定組裝notebook?

生日送拳交用具 隻手笠個保鮮袋咪得囉

成版都係( Show Blocked User - 冷🍚王 )
睇嚟佢真係窮追不捨都要咬鳩樓主

3包都係29蚊 試下買嚟沖水飲

你條條link都係佣金link 繼續扮

攀升兄弟

綿褲 唔薄唔厚
著落舒服
買過幾次 襟著

有冇WIFI蛋推介

其實用膠紙會唔會仲實際…

下面呢條係淘寶直接分享link 會直接彈入購買頁面

【我剁手都要买的宝贝（滑板小鱼板香蕉板成人男女生青少年刷街单翘公路初学者儿童四轮车），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥iQ810b2hY9s￥后打开👉手机淘宝👈

而下面呢條由我生成既就係傳說中既佣金link click入去會彈入粉絲福利購頁面 用PC領卷後有半秒彈入S.CLICK再轉長link

【我剁手都要买的宝贝（滑板小鱼板香蕉板成人男女生青少年刷街单翘公路初学者儿童四轮车），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥8DJH0b272fM￥后打开👉手机淘宝👈

直接分享link後面會多sm=xxxxxx

咁會唔會係佢係領卷頁面分享出黎? 唔會 因為領卷頁面分享link係咁樣
MC煎, [21.07.17 01:23]
【我剁手都要买的宝贝（滑板小鱼板香蕉板成人男女生青少年刷街单翘公路初学者儿童四轮车），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥iQ810b2hY9s￥后打开👉手机淘宝👈

【粉丝福利购】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥sto50b2iECx￥后打开👉手机淘宝👈

後面仍然有sm=xxxxx 兼口令完全唔同

唔信就自己test一次

小洋蔥等你解釋

【我剁手都要买的宝贝（智能手环测心率血压血氧睡眠监测计步防水运动健康手表安卓苹果R3），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥LoQB0b2Rtvv￥后打开👉手机淘宝👈

想買呢個。 你地點睇

下面呢條係淘寶直接分享link 會直接彈入購買頁面

【我剁手都要买的宝贝（滑板小鱼板香蕉板成人男女生青少年刷街单翘公路初学者儿童四轮车），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥iQ810b2hY9s￥后打开👉手机淘宝👈

而下面呢條由我生成既就係傳說中既佣金link click入去會彈入粉絲福利購頁面 用PC領卷後有半秒彈入S.CLICK再轉長link 效果同小洋蔥個條一模一樣

【我剁手都要买的宝贝（滑板小鱼板香蕉板成人男女生青少年刷街单翘公路初学者儿童四轮车），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥8DJH0b272fM￥后打开👉手机淘宝👈

直接分享link後面會多sm=xxxxxx

咁會唔會係佢係領卷頁面分享出黎? 唔會 因為領卷頁面分享link係咁樣

【粉丝福利购】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥sto50b2iECx￥后打开👉手机淘宝👈

後面仍然有sm=xxxxx 兼口令完全唔同

唔信就自己test一次

非佣金link實例

為免隻小洋蔥扮睇唔到 搵人quote

塊版有30%佣 唔高唔share出黎 fatfat wor小洋蔥

次次上水剩係post link 好似我咁扮下討論都廢事 隻岸Q冇腦睇唔出/扮睇唔到 唔好當所有人都盲既先得架

紫米好用

仲有人陪個乞衣癲

係乞衣兜攞飯食唔好意思囉

呢張圖真係好撚正 證明淘寶POST真係有人淘地溝油食壞腦

見有D柒頭皮咁撚慘走去用連登起底功能起人底 我決定自爆 自貼自拍照一張 聽講我係淘寶POST入面最靚仔個個黎

淘咗支mic 山水牌喇叭 顯示卡千斤頂

有無千斤頂link

上個post 見到有人玩多肉植物，膽粗粗又試下
淘左套銷量較高嘅新手套餐
再搵左啲幾靚啲陶瓷花盆
送到落來用左六日
啲花冇乜點死，係有啲甩葉
望落幾靚，送左盤俾個女同事

冰泡咖啡壺，香港好似都有得買！

用ucc咖啡粉泡出黎唔錯

有冇lin睇下

【我剁手都要买的宝贝（HARIO日本原装进口冷泡咖啡壶果汁壶茶壶带过滤网玻璃冰咖啡壶FIC），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥bkWa0b39Hgd￥后打开👉手机淘宝👈

我係天貓官網買，有其他賣家都有賣，

好似平小小，但我都去番官網買

紫米真係無得輸
wifi範圍遠 信號穩定 電量足
支援嘅頻譜又多 真係絕大部分國家都啱用

拎左58-20隱藏卷用唔到??10蚊果張可以用到
有冇人幫我試下用唔用到20蚊果張

有可能張卷本身

應該華為好啲？

岩岩睇原來出左隻新版10000mAh

有冇藍芽耳機介紹 做gym出街用

預幾錢？
平平地qcy qy19或者qy8囉
我有qy19

全名
加长版显卡千斤顶散热器支撑架 LED灯板 支撑杆显卡信仰LED灯支架

買咗rgb版 55$

有冇耐用小小既lightning線?
跟前個post買左條勁快打柴

巴打qy19耐唔耐用 我之前用開d cheap野耳機好快打柴

PG玩過未

迷惘紅
之後睇下入唔入00

買過MG白渣古,D關節勁緊
仲有買左龍桃命運,未砌

我都係啱啱先買，反正只係90人仔，用到一年就算

淘超新星雙龍，第二版質數好d

真假混埋一齊

分別係邊度？砌緊第一版
訂埋勇者王

第一版有d地方印得唔係咁好，好似小腳接腳版果個甲口氣！

第二版會清晰番，縮膠冇咁嚴重

好多收藏

佢有幾隻，係咪講緊可以甩得 d 袋出黎o個隻？
如果未有 Molle belt 應該算抵買既。
不過安全計我都係用返 Eagle ...

抹塵抹到嘔

幾多腰著XL?

有冇藍牙喇叭推薦？

你小音响低音炮Sansui/山水 T20无线蓝牙音箱创意闹钟便携手机迷【包邮】
【在售价】157.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥5jum0bfp6MG￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

附上圖一張

我32吋腰 181cm 71kg

[quot][/quote]
用左一排覺得抵唔抵挽

用左一排覺得抵唔抵挽[/quote]
挽你老母

香港小米買就ok了，嗰個價錢算幾好聲

用超聲波果部機震唔震到d塵出黎？

又乞食

Amoi/夏新 A1无线蓝牙耳机运动型跑步耳塞挂耳式头戴双耳入耳通用【包邮】
【在售价】69.90元
【券后价】59.90元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥Xf8y0bgQnxc￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

洗乜呀，買支牙刷掃塵得啦
不過我全部入櫃

諗住淘部手提玩下
淘開卡game

有無人試過淘焗爐

今日到，收到whatsapp，電話一收到，都即刻show出來，電話有人打來都係，暫時幾好

How much?

zuk

冇，但感覺平靚正，同一平平地都已經有上下獨立溫控，正到

淘寶邊度有單帶拳師袋買

吸塵機，主要吸地毯，小狗定韓夫人好

有無人淘過書櫃連電腦台個啲？
淘寶淘好無？

【我剁手都要买的宝贝（唯乐Hey3S GPS运动手表 心率睡眠监测蓝牙游泳户外小米三代智能表），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥dMFe0bTfnDo￥后打开👉手机淘宝👈

呢個上次有朋友星加坡買過返黎 好好食
但無淘過

Hey 3s定華米青春版好d?

Hey3s起碼有內置GPS

有冇啲咩唔痴毛嘅工裝褲推薦下
粗著用

Anker掂唔掂？

華米一樣有

唔知，未聽過啲聲，但應該冇小米咁抵玩，小米我有，一係你自己去小米之家試下

小米D聲真心OK 我有一個$89 細細粒果隻
最大聲播到3個幾鐘

我都買左但佢到
巴打有冇多d details share下
講多d邊方面好用

用左一晚，其實唔開gps係唔食電既，起碼我帶住訓由一點到9點都係100%，心率應該都同apple watch差唔多，睡眠就都覺訓得幾差 要用多幾日先知帶咩好有咩唔好

有無ip cam 介紹呀
舊個個成日link 唔到
問過好多要大陸電話號碼登記先用得

運送加錢揀時段係咪特登拖你迫你比錢
中通件貨到左目的地2日都仲派緊件
十件貨差佢一件真係想比4蚊搞掂佢

天氣支唔支援到香港

咁樣算唔算

原來仲可以咁睇

但係佢個mon比我想像中雞

比起我條女既apple watch算係雞啲 但佢慳電，同埋價錢小apple watch 2k

殘體字有無得轉返繁體

EasyN 啦 香港都係代理 大陸牌

有冇人用緊呢兩部
有冇評價？想買黎吸地毯

華為支援嘅頻譜無咁闊
電量又無咁高
價錢又貴啲

係咪有繁體字？
天氣溫度係咪要連電話先有？

無呀 得簡體字，但show到英文同繁體

天氣好似要連電話

唔敢買
係香港買自轉起碼唔會畫啞先
我買左幾支批咀話強磁
結果

冇用

應寒既仲會寒

不如跟師練樁

放身上既野有殘體有陣味

水桶袋

咁就不了

有用小狗尼部，都算好吸力，地毯都吸得ok乾淨

我係二百左右嗰個，兩個單元嗰個，我之前係小米天貓淘，啲聲算係咁

佢個mon唔係一般lcd黎，係以慳電為前提

我一開始都諗左好耐 最後粗用就算啦，入隻玩下

呢類型嘅mon真係靚極有限，比apple都做唔到靚

去得taobao買點都有啲

岩岩試左可以係錶到轉歌，不過可能我用spotify關係，無show歌出來，只可以掃左右

Thanks bro

巴打你呢隻錶係未傳說中新聞報導既check出隱蔽心血管疾病既戈隻？

係，小黑3

Meizu/魅族 EP51运动无线蓝牙耳机跑步耳塞入耳挂耳式双耳立体声【包邮】
【在售价】269.00元
【券后价】189.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥SVji0bSIWah￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

又有限時卷拎

應該唔係

GPS定位定幾耐就定到?
我果隻華米好似定好耐,所以我冇SET到

我未試過 等我一陣試下先
不過香港高樓大廈多，通過都難定位

雙GPS定好耐就收檔啦乞米科技

呢隻都係香港都有代理(黃金地庫,M記對面) 大陸牌
好似1080P賣緊8百幾港紙
淘寶就平好撚多
利申:用左兩個月

用緊呢隻,BTW呢隻再有卷攞平過小狗(如果冇既,一樣價就小狗啦)
未試過吸地毯答你唔到,但就咁吸地下都幾好力

WIFI蛋買紫米淘好定係買港行
差幾十

淘ip cam
一陣大陸幫你網上直播搞野

你果隻色型好多喎

屌佢呢個我問佢點拎60卷，佢話要收到貨先退番60，有冇伏

人火係屋但太多樓難定位，一落街空曠啲地方就大約1-2分鐘定到位

咁我落街定下先

冇伏
之前618個時我都係咁
收貨再退,99RMB有交易

我用黎影住室外
要直播就慢慢
反正都冇野好睇

唯樂隻錶, 可以唔連電話, 用 GPS ,獨立 記錄嗎?
之後再用 電話連到個MAP 到.

佢仲會show出來接收到幾個衛星，其實香港地真係好難定位，好多時都要agps先會快啲定到位，仲有，勿起底

係，頭先我就係咁樣，電話off 左bluetooth,之後定到位就行段路，完左個program,再連電話同步就會見到 雖然定左位之後有段路唔係咁準，過左對面馬路，但係都算係咁啦 我諗空曠啲會再較果更好

想問佢退係退返落支付寶？
冇實名用唔用得返個60蚊架？

呢兩日淘寶完全睇唔到d評論 禁入去就係度load但load一世都唔出黎
有冇人都係咁 想知係咪我自己問題

我用支付寶HK比錢
跟住收貨,禁退款,退60蚊
跟住佢會過番落支付寶HK,
冇實名都用得番60蚊

多謝解答

淘左套路亞竿
想知有冇親淘過魚竿玩

香港有地點岩玩假餌？

路亞竿唔一定玩假餌既,就算玩,出海玩都可以既
我之前買過呢隻,玩過一次咁大把,之後都冇乜時間去玩
水滴輪對新手黎講比較難控制,好易炒粉
但佢竿身比較短,係一個唔錯既選擇

多D上FB既釣魚GROUP睇下,入面都有唔少釣魚友淘魚竿,好多都好用

支付寶hk 上到1:1.16

我都係淘左支2.1水滴

諗緊淘多支淡水竿
然後拎牌9月去水塘釣
但D 人又話香港淡水魚唔食得

淘過十幾廿枝竿
不過手竿多
淘竿最多重但平
攪就唔好,淘親都好易生鏽
配件最抵,一次淘一堆魚友SHARE用抵好多

淘左支佢寫110g
算唔算重

水塘個感覺污糟

Ok thanks bro

有無小麥色粉底可以推介下
粗用

有冇質量好d既店推介

我覺得naturehike OK

但係我想要上面開個d

有冇人試過淘個mon落嚟香港
係咪叫佢check完美mon就冇問題
啲價錢真係平好多平過香港差唔多成千蚊
但係驚運到落嚟又要死點又乘

我會驚運輸時出問題多D
淨係見過細佬淘notebook

買電視tim la不過上去check左先
你可以叫賣家check左先

迪卡儂睇下有冇

佢有d包埋完美mon 有d就加少少錢

幾日，其實佢想點

之前淘左哩個，我覺得好好
佢俾我隻狗s咬爛左電線，駁返又無事
跟住第二次咬天線，以為會壞，點知又無事
第三次佢地掉左落水兜，浸左幾個鐘
個wifi 開始有d弱，有時連唔到

應該會回購佢

中出即飛天俠track我post抄車 有冇人入去幫佢打下飛機安慰佢?

比人撚到要用連登式起底已經知道係超級大傻仔 點知有人柒到用埋連登追蹤 開親POST都引到隻柒頭飛入黎 笑撚到

中出即飛天俠比人指住你個頭黎笑扮潛水?

直接叫賣家搵快遞催下啦

冷飯王專用

你呢句點黎？

新會然又柒多次

入晒我d post 你好嬲？

投訴五毛宣傳中國大型網購店代中國吸香港人既血

入我d post比人當狗咁撚

下個post改標題啦 弱智唔好學人上連登

笑撚到仆街

cap埋#31

比我撚完知道自己柒左 用返冇CAP#31既圖

柒撚到仆街

弱智咪撚學人上連登啦 笑撚柒死人咩

其實冷生可唔可以唔好洗版?
傾返淘寶OK?我想睇包膠

又黎

五毛狗又發癲了 band3仔好惡

有無人淘過鍵盤手托 唔係木果種

比人當狗撚到要track post再被撚扮啖定 你老母去淘寶生著個智障

扮咩討論呀傻仔

貼張新會然代表圖狙擊 轉個撚頭比人係你主場POST返晒出黎就變死狗 冇GUTS就縮返入你老母閪度咪出黎獻世啦

下次CAP好D 醒少少 咪淘咁多地溝油食壞腦

你睇你幾撚柒 人地都醒過你識剪走下面

無呀 完全唔同款

高橋巴試左未？

未得閒搞,忙打機

想問下支付寶hk
買100送50 果50係邊度拎取
定已經無左

終於得閒整理一下 整返個終極柒頭精華供各位細心欣賞

黃犬cap既圖

中出即飛天柒cap既圖

中出即飛天柒知道自己柒左 係另一個post留言既圖

恥笑開始

第一次見人衝出黎柒以為有成果

想知有冇百度雲account 買？要超級會員個隻

一次過買滿100蚊,你申請支化寶HK既電話就會收到SMS叫你拎50蚊
如果冇即係已經冇

冇左好耐 唔識搵

又老點人扮討論

唔係話完左啦咩

如有人買過，搵返個個人有冇

所以咪話收唔到=冇
好多人成日以為呢D活動永久
之前官方都公布左有幾多份,幾個月都比人換晒啦

咪講咁多廢話啦ON9仔 收唔到=冇邊個唔識講? 廢撚到癲既廢話
無啦啦又屈空氣以為呢D活動永久 食開淘寶野既就有可能會咁認為喇
弱智除左唔好學人淘寶 仲唔好學人扮討論 一扮討論就比知你冇料

有無巴打試過淘usb c hub

呢款可以嗎？

【我剁手都要买的宝贝（ORICO macbook分线器Type-c扩展USB3.0高速hub转RJ45千兆以太网口），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥IwLS0b9XHFW￥后打开👉手机淘宝👈

新高登都有orico 專門店 價錢上y拍會睇到

唔該巴打 就係見到腦場有所以上淘寶𥄫𥄫
本新想淘anker usb c hub

要退貨可唔可以去郵局寄？
唔知呢個post問唔得呢？

普通野可以順豐,但貴
郵局可以用EMS,幾錢要自己CEHCK
第2個方法就係上大陸

EMS大概幾錢？
係咪類似掛號？

唔該巴打嘅解答

orico 呢個牌子算唔錯 我有買佢果隻10口usb 3.0hub

佢比我個地址好似怪怪地？

湖南省郴州市北湖区XX路XX站后面（规划局XX区）

又冇大廈名又冇樓層

會唔會假架？

其實用type c otg得唔得？

Sor, checked
順豐平過EMS

有人成日利用會員賺錢,大家點睇?

覺得冷飯王煩既，可以一齊去哩個post反映下

upupup

冷飯王係咪全職網賺

你試下學我post呢d野睇下有冇得賺先 明撚狗啦

好心d band3仔就搵正職啦 佣金搵埋都唔夠你睇醫生 仲要做五毛狗都比人撚 話緊你啊leo ho,乞飯王

leo ho 冷飯王唔係好串架咩 做咩潛水

有人成日利用會員賺錢,大家點睇?

應該係啦

呢張笑鬼死

成日入黎洗版，點知話要捍衛本土

笑死人 扮哂野咁

原本條link係邊？我想睇下啲留言，周不時有呢種人

ip cam 既話小米個隻米家小白得唔得？

係咪會好唔安全？

覺唔覺應該要block晒中國網購post個班活躍5毛份子捍衛本土?

張list冇我，睇黎我要活躍下

捍衛本土 人人有責

我覺得對某人既討論都係去返呢個post，呢個post都係討論返淘寶野

agger
所以 大家對佣金賤精有意見可以去上面條link度發表

自己狂推之後AGGER 黃犬真係冇改錯名

黃犬解釋到點解要改圖未 見你咁好精力 唔答唔好潛

又幾好用 夠力 係要改頭麻煩少少

要班troll狗忍住唔發作都幾難

淆到唔敢過去 ? leo ho 638443xx

未免太急功近利? 撚一下著一次

btw呢個資料係邊個打? 你同黃犬兩隻癲狗不斷輪住咬想抄熱個post 我都睇唔真

過街老鼠

agger 想睇包膠多過花生

有無人試過淘4g 天線 主要都係比e5186s-22a用

click唔代表真係買

想淘俄國軍糧 好似好正

不如你都開返個淘post啦
集中啲嘛

Leo仔

cd rom就算啦

咦唔係咩🤔
唔係因為依度人氣高所以你先瀨死唔走咩
你都可以開個淘post甚至淘谷啊

垃圾你又要入黎瀨屎...做乜鳩啊

有人成日利用會員賺錢,大家點睇?

呢到講返包膠啦 上邊有leo仔整合

叫聲Leo哥

利申我唔會block你囉
block左會少好多花生食

佢知自己開post未必有人睇嘛

睇左4 5頁都無野睇

冇計啦,斷左人米路,搞到而家咁

無人認你喎leo仔

死撚開喇乞衣，好地地一個post比你搞到咁

怪就怪leo仔同佢條跟班cc文文

係啊 不過果次咁啱係新高登順便去專門店買

orico麻麻地喎

大家唔好嘈啦 block嘅block 唔block嘅唔block 冇block到嘅唔好再quote 咁咪你好我好大家好

大家都想睇番包膠

用緊個10 hub唔錯

買左呢度，等送到黎包膠

等睇筆包膠

btw買咁多個樽仔

想請教下，早一輪係咪有人 post 左一個類似帳篷既物體，只係笠住個頭？

完全唔記得響邊個 post 同乜野 keyword，所以想問一問。Thank you !

電源相關唔好太依賴佢，冇記錯大陸嗰邊都話麻麻

準備買砧板

咩材料?
木/竹/膠邊種

膠，用黎搓麵粉用
本身用緊ikea木砧板，幾十蚊，但洗多幾次後開始變形，只好買厚身少少嘅膠砧板

華米錶 出咗幾白色, 橙色. 但未有軍綠色

搓麵粉唔用呢D?膠做,又可以卷埋

係囉點解會砧板
不過除左麵包機仲有咩自動搓麵團唔駛勞力

Weloop都幾好，無人show

貴咁多

d 智能錶款好似都差唔多

Weloop好啊
起碼show到繁體字

呢啲我有，用黎搓粉唔係咁好用，如果個麵糰黏性高，會成塊拉起埋，如果有一張實淨嘅枱嘅平面其實係最好，就算用砧板，如果唔夠重都會成塊黐起，我用塊ikea木砧板都有1公斤，但都係會照黐起
所以都係搵塊厚身重身嘅又可以洗嘅膠砧板好，如果屋企有位，我會傾向買大理石板，仲好用
有錢嘅話我都想買kitchenaid或者kenwood嗰啲打麵機打蛋機，但仲要屋企有位先得

手錶唔係圓形就係方形長方形，你想有乜設計

用緊apple watch 睇緊有邊隻抵玩想間唔中換下

長追weloop
一直等緊佢出到繁體同有gps

想問有冇體重磅同體脂計推薦

Yolanda云康宝智能体脂秤家用成人体重仪精准称重仪脂肪秤【包邮】
【在售价】89.00元
【券后价】84.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥1PO30bLdSkX￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

巴打用開weloop邊隻model?
想買隻運動手帶玩下, 佢個app可以做到咩功能

leo仔又出黎搵食啦

你提佢做咩？

有乜野講去返果個POST

好 講返淘寶 有無人淘過switch果d 廷長線 主要唔想插底座 好似有d過熱

試下玩C-FORCE 三百幾蚊,呢排SWITCH谷成日見人講

爬下文先 買左splatoon 2 狂玩發覺插底座真係會熱

Hey3s入手左

Hey3s可以連到iphone既health,可以睇到心跳同步行。
講番今日去左gym room 試左室內跑mode,心率係同我係機到check好好好接近，我諗正負2左右. 但我跑個個距離就有啲出入，係錶到check到係3.48km,但跑步機show出來係3.34km... 另外，琴晚手痕拎左屋企個panasonic血壓器check下心跳，同隻錶做對比，點知都係正負1-2，又唔差得遠
另外gps,如果去到一個比較空曠既地方，定位只需要十幾秒，好快，但一連上之後行去啲密集地方，就會唔準，
仲有我係簡唔中先連一連個iphone, 588人仔，我覺得無野好反對，除左得簡體字同埋message show 唔到emoji

Splatoon仲未諗買咩version好

有無圖

之前訂左日版 睇d人講日版活動時間同香港時間最夾 介面都有網站做左翻譯 唔算太難睇

588人仔我諗緊會唔會選擇三叔gear fit 2
我貪gear fit 2有internal storage可以入歌

有兩樣野想問
1.運動手環(除小米)有無邊款抵玩
2.藍芽鍵盤(學生文書)有無邊款都高汁
謝謝

Weloop now2好似唔差，價錢都幾reasonable 169人仔
【我剁手都要买的宝贝（WeLoop唯乐now2智能手环心率蓝牙计步器苹果安卓防水游泳运动手表），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥39Vn0bp4F6c￥后打开👉手机淘宝👈

我係spotify聽歌，係錶到睇唔到歌名，但掃到左右 可能佢唔係行android wear 掛

我就係唔識日文 每次都要睇translate,仲有英文貴成一百蚊

空氣清新機 有冇淘過？

電競電腦買唔買得過？

有無巴打淘過projector，有無好介紹

睇下你揀d 咩spec架姐

想問下廁板問題
淘寶追評最多都係用得個一兩個禮拜
都唔知邊隻襟用
有冇巴打以前買過可以推介下d實淨既款

【我剁手都要买的宝贝（子母脲醛马桶盖通用加厚缓降老式大UVO型儿童盖板静音厕所板坐盖），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥WOqS0bp89zl￥后打开👉手机淘宝👈
我用緊呢隻
用左四個月都冇問題
有埋油壓，唔會一下就拍落嚟
同都幾重手唔錯
但連埋小朋友廁板（屋企有小朋友用
唔知你岩唔岩

有人好似直接用小米個濾心加風扇就改裝到，仲要賣得勁平

鍵盤你預幾錢

有冇咩好介紹？

仲以為把傘係咪有咩wifi 功能

十蚊咪買黎試下，唔好帶咪扔左佢

點解唔香港砌desktop?
laptop就神舟，見佢 d spec好勁，可以有desktop級題示卡同CPU
利申未買過，如果買會考慮神舟

壞咗就手尾長

買呢d ,點解唔落手落腳去黃金砌
照住佢個spec 執，平好多啦

見到2千幾3千蚊好似幾抵屌 壞左包埋來回運費去整

100左右

99仔 有咩功能

notebook都可以組裝

請問有冇巴打有im50嘅耳機線介紹 原本果條斷左 一邊冇聲出
謝謝

【16芯单晶铜纯银混编IE80 tf10 ue900 se535 846 IM04 IM03升级线】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥f0gM0bqPd5J￥后打开👉手机淘宝👈
依啲得唔得？

唔該巴打先

早排一輪好興天華線 50幾人仔

n年前中央田係有BTO NB
不過後來NB越嚟越平先無咗

其實dell嗰啲幾乎一樣可以喺佢網站執，所謂升級咪就係呢啲野

有無記憶耳綿推介?

冇果D自動記錄雨量咩

巴打有冇掠衫架推介
要落地同摺得埋

呢句真, 有冇LINK?

今日毒果副刊介紹個部洗眼鏡機
同呢部好似係一樣

只係加咗眼鏡店個logo落去

Check到既話，黃雨個陣check到勁過紅雨，天文台咪gg

Comply 耳綿？耳機定點

依個係銅銀混編，平啲
【纯银铜银混编 舒尔 se535 425 846 se315 se215 UE900 It03升级线】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥5dJI0brbxdP￥后打开👉手机淘宝👈

一樣
之前有巴打淘左,但冇圖

好似係上一個post 有巴打淘左

果D NOTEBOOK跟本就係抄DELL, 全部都係同DELL既生產地一樣, 做得出名叫藍天, 家下藍天個名=組裝NOTEBOOK.

不過SPEC既野, 真係搵GTX1060以上既落到去NOTEBOOK咪搵自己笨, 散熱跟本散唔到, DESKTOP咁大座散散都一樣大把問題, 家下夜晒落NOTEBOOK咁細既空間入面, 玩到都唔長命, 唔係人地DELL果D點解一過熱就要自動降頻去散熱

淘寶d刀利唔利
想買牛排刀幾蚊把驚淘廢鐵

睇間鋪紀錄,最平賣399

仲平過taobao

人地話買滿6000先送

都貴貴地，成6舊水

6000

已經諗定下個post名 - 弱智唔好學人起底

幾抵

有冇D 100G 左右超輕既推介

信用卡

仲成日去7仔入錢TIM

陽光底下無難道
自動光暗

有咩錶面揀,CAP D圖睇下

即係自動推到最光？會唔會好快燒晒 d 電？

嘩塞

唔會，我22號晚12點沖滿用到依家有83% ，其間開過gps幾次，室內跑步mode半粒鐘...正常用宮方話30日，但好似version update jor食電啲，我諗20日有機會得. 正常唔開gps 係慳電的.

好那多錶面，不過好多好7， 仲可以係佢forum到 down第三方既錶面
另外佢唯樂個app都幾多野玩下，定係我可能小接觸其他brand

火影都有

終於刷到1001

好多都好柒

下回

準備睇有人咬你搶開po

咬左啦,好似
黎黎去去都係果個

怨婦狗

睇住撞車呀,狂貼人D圖
一個EMAIL一個名未必係真既
雖然YOUTUBE既片佢刪晒